Ik opende mijn mond om te beginnen; maar ze pakten me spel gehaald en mij achter het bed, en zegt: "Hier komt hij!
Steek uw hoofd omlaag zakken--er, dat doe je niet meer te zien.
Je laat je hier bent.
Ik speel een grap over hem.
Kinderen, denk je ook niet zeggen."
